遊行訴求 我們的初心

琴日我係街到行左六七個鍾
行過好多街站同唔同的訴求
我認為我地為左自己都要冷靜一下回歸一下初心
林鄭下台 呢樣基本係好難實現
以林鄭的無恥佢連企出黎道歉嘅勇氣都無
再加上前日班建制選委阿爺全部都係中聯辦出黎嘅嘴臉
所以我地都要回歸一下初心歸納下可以做咩
排返先後次序有咩要做左先有咩之後再做定立下milestone
首先我諗到訴求嘅係
1.停止搜捕 (先保護左我地現在的同胞先)
2.平反612暴動
3.釋放同胞(所有69 612的同胞都要無條件放出黎)
做到以上三件事已經可以到達我地第一個 milestone

4. 要求李嘉超盧偉聰問責
5. 修補警民關係(我相信只要警方可以交出害群之馬 大家嘅關係就可以緩和一下)
6. 要求改革監警會 (以防止警權過大問題)
做到以上三件事已經可以到達我地第二個 milestone

以下的我都諗唔到幾多啦
登記做選民清算建制派立會勢力
唉讀得書少文筆可能唔係咁好唔好屌太大力

為左走更遠嘅路